男朋友話仲好愛我但要分手

好唔開心
一齊就黎兩年
呢段時期大家都經歷緊各自嘅低潮位
我有咩唔開心都好想同佢講
好想互相扶持
但咁樣反而令佢好大壓力
而佢唔開心就寧願自己一個靜下
佢話佢已經無力拍拖 唔識再點同我相處
聽到佢咁講真係勁hurt
個心好似俾好多把刀插著咁
佢話想同我分手之後我係咁挽回
而家話就話係一齊番但佢都講到明唔會再好似以前咁對我咁好
同埋大部分時間都想自己一個靜下
琴晚喊到我死
今日番工隻眼腫到雞蛋咁
但都唔敢揾佢驚煩到佢
而家番緊工仲keep著眼濕濕咁

我都係
成日照顧女朋友心情真係會攰
我唔知頂到幾耐

分手
問心你拍拖為乜？
攝時間
想同人分享自己嘅野？

咁分手
直接
諗咁多野自己盞煩

哈 又一pair分手 開心~

真 有時一陣冇覆 訓覺訓得多左 就覺得我做左咩野咁
嘈交永遠都要我低頭 要我搵佢先
一句女朋友係要黎錫 我就駁唔到

我就佢時間同佢傾計
佢覺得變到例行工事

唉 次次都要我講對唔住 谷得耐壓力爆煲 日日匿埋喊
我女朋友冇叫過我要對佢好啲或者點
但我知道如果唔氹佢嘅話最後受苦嘅都係我

屌
拍拖變到返工咁

同我ex講啲野一鳩樣
聽完真係呆撚咗，乜撚野想自己一個所以分手
但係又話仲愛我

btw我都係近排發生 move on ar sis

之前佢叫分手但又想箍返
依家到我唔想一齊返
我都唔知做得啱唔啱

真係谷得多會爆煲 咩問題都唔可以講道理 我明拍拖唔係咩都講道理 但係佢做野過分都要我講對唔住 自問忍唔到
成日嘈完交都要死死地氣搵佢

啱唔啱無人知...隨心啦

又係一句唔夠愛打埋黎 咩都唔洗講啦

共勉之

睇黎大家都有個公主

我唔會用公主去形容..
但係...

唔知算唔算公主啦
我只係唔想件事嚴重 最後要分手
所以先下下認低威
多一事不如少一事

Exact7ly

我個個郁d就講分手 點睇

分囉

如果你男朋友講既係真心說話
而兩個人宜家係一齊只有痛苦的話
可能分手先能解決到你男朋友問題(可能你都係)
我諗都係事業金錢個類
要對你同你地既將來負責 壓力會好大 時間管理更難

你無左女朋友身份 佢可以更輕鬆面對你
而你一樣可以搵佢陪伴
繼續落去可能只係將分手延後 而亦令你地只會更難捱過低潮

至於往後如何相處就睇你了

分囉屌你老母臭閪

講真，d 女真係比你地班仆街縱撚壞哂，點撚解要咁撚低微？ 你老母見到你地咁為條女都喊左出黎啊仆街仔！

利申：岩岩分手，同ex 成日一齊都比佢挑剔d 生活習慣，好撚辛苦忍唔到，鍾意自己一個更多

因咩事

講真 係佢比佢d ex縱撚壞 我先咁辛苦

就前兩日 因為我訓覺訓多左
佢好嬲覺得明明講好左訓兩三個鐘 就起身陪佢
我say sorry 佢嬲到直接分手
然後我兩日冇理佢 佢依家講緊話我兩日唔理佢 唔在乎佢 要分手

呢d 真係早飛早著啊ching, 做番個人既感覺真係好好架

成日鬧交都證明有問題

I love you so much.
I just don't like you anymore

我自己本身對承諾睇得好重 我同我ex一齊就算做晒工人 ATM 發洩工具我都照忍 照take care佢（不過有時我自己都犯賤 有咩事自己忍 唔會同佢講 之後失蹤幾個鐘自己一個人自閉）我同佢嗰4年真係好辛苦 但我又應承過佢唔會同佢分開 所以頂下頂下就頂左4年 之後佢提分手嗰刻 雖然有唔開心 但反而覺得終於釋放

如果比你返去最初
你會點處理

我諗我都係唔會主動分 因為承諾就係承諾當初應承得佢唔會分開我就唔會提分手 與其提分手不如大家將個問題拎出黎傾 有咩事大家解決

係 溝通好重要

我好唔明
點解咁愛對方又唔想互相扶持
以前我地一齊住
8月開始我要搬左番屋企住
以前日日見點解而家覆whatsapp，訓覺前傾一陣電話會令到佢咁大壓力
可能佢而家經歷緊低潮，我都係
既然咁愛對方呢個艱難嘅時期唔係應該更想對方係身邊咩？
如果佢話佢對我已經淡左我都明
佢聽到我喊仲會話好心痛我好傻
但點解佢咁愛我都會想自己一個？
我唔明啊

其實離離合合好平常，唔洗咁執著啦，灑脫啲分手咪分手

可能佢發現無能力比好生活你，加上感覺唔到你好愛佢，唔係愛到唔可以無左佢，所以想分手，用你一小段傷心換你未來過得更好
我依家就係咁，想同女朋友分手

我執著嘅位係我覺得只要兩個人都愛對方
咩困難都應該過到
唔信咩分左手但都好愛你

可能就係咁...
佢話係佢好衰
我同佢一齊唔會開心
不過我真係好愛佢，好想佢知
同埋我地之間都冇第三者
呢啲問題真係嚴重到佢咁想分手？

因為佢好辛苦
寧願自己一個都唔同你一齊

佢有冇講過點解大壓力先

我地傾電話會dead air
佢話唔知有咩好同我講
當我同佢呻我煩惱嗰陣佢話唔識𠱁我

睇你寫嘅嘢都會明白點解佢會咁大壓力

Sorry

條女好chur

我同你一樣，承諾左唔分就死都唔會主動分

唔咩夠愛，下下咩都要湊住，依家係互相扶持，唔係做死其中一個人都會累，不斷無止境要求，真係神都死

都幾任性..
佢有冇雙重標準

好慘
如果一個男仔真心愛你唔會捨得令你傷心流淚囉
係咪佢有第二個 或者有病唔敢同你講

你試吓搵其他朋友傾啦
太依賴一個人 對大家都唔好

我當時都有依個感覺 但係我冇講分手 但真係好攰 對佢冇以前咁好 結果佢話分 我都冇留

至少一齊返 你可以繼續有佢喺你身邊
愛一個人唔會諗佢有幾好 而係你可以對佢好就夠
佢要靜就俾佢靜啦 唔好俾啲八婆姣走佢就得架啦
有時候佢靜完 你俾個笑容佢 錫佢一下 已經好夠啦

同我男朋友好似
我都挽唔到 佢話無左感覺啦

散咗兩個月
佢有咩驚我失望唔講到最後一野爆開
當我成為佢負擔佢覺得頂唔到
到最後我引爆佢焦慮既炸彈

根本就唔愛妳. 想搵第二個.

睇左你地留言我都明白多左男仔嘅諗法
可能我真係太chur
佢都會有自己嘅壓力同煩惱
唔應該諗埋一邊覺得佢唔愛我先咁
我都唔應該太依賴佢
雖然講就易 好難控制可能真係男女有別？

唔係嘅
佢對我好嗰陣真係好好

佢唔識傾電話咪少啲傾囉
一係用文字 一係多啲面對面交流

佢唔識handle你啲煩惱 咁咪少啲向佢呻
或者教佢點氹你

都係唔得嘅 其實分手咪係最好嘅解決方法

男人係咁
通常係啲女人開口埋口都話分手

男人講得出分手應該都忍得好辛苦

冇私人空間
太chur會好辛苦

就算結左婚教要有私人空間時間

咁點解唔直接講分手?
你忍人時, 人忍你
大家都辛苦

樓主, 我啱啱同女朋友都分咗手, 而且係我提出
但原因唔係因為我對佢心淡, 我仲係好愛佢, 我相信佢都仲好愛我
只係有時女朋友諗嘢以自己為中心, 往往會講咗一啲傷害我嘅說話, 令我好難受。
加上, 當遇到問題嗰陣佢會唔識控制自己嘅情緒, 我就變相硬食哂, 三次四次都還好, 但每個月都有一兩次咁樣嘅吵鬧實在好難受, 而且問題一直都未得以解決。
我變到心力交瘁, 覺得繼續拍落去好似折磨緊雙方, 最終提出咗分手。但我想講我仍然好愛佢。

希望樓主唔好變成我地兩個咁

講白啲，姐係唔夠愛
真正愛一個人，真心守護一個人
係唔會攰
當然雙向，互相扶持先可以長久
每次生活唔如意，相處辛苦，想分手
就諗下如果無咗佢，自己會更痛苦
生活得無意義，無人分享
就自然唔會分手
如果一有問題，諗分手，會覺得更輕鬆
咪姐係唔愛對方囉
咩仲好愛但要分手，真係bull shit
人生低潮更加需要對方支持
唔需要對方，或者覺得對方安慰唔到自己
咁你係想單身自由，仲講乜野愛對方

好似我地
我地兩個都唔係好識控制自己情緒
我會成日講悔氣說話
佢一發起脾氣上黎又好恐怖

咁一定重有d野係令佢覺得你唔係咁合適佢
例如對人生既價值觀、兩個人既向方 同 追求既野 不一
咁樣既話會覺得分開會好過一齊
如果你同佢傾完，佢都堅持分，你應該放手，祝福佢有更好既生活

我都係唔信咩好愛又要分手
但上面個巴打又真係咁喎
唉真係唔知應該點

我地價值觀都冇乜唔同
不過以前一齊嗰陣有同佢傾過人生方向
佢就話佢連留唔留到係美國都唔知（我係美國人佢唔係）點諗
而佢嘅低潮就係因為好想留係美國所以讀master 一讀就讀兩年
但佢自己本身係好抗拒讀書嘅人
而家咁樣佢覺得對自己前途好迷惘 又覺得自己已經唔細 好似要夾硬讀讀完出黎都唔知做乜
琴日佢話佢俾唔到幸福我
話我會揾到個令我開心啲嘅人

樓主, 其實你嘅case同我有少少唔同,
「人生低潮更加需要對方支持
唔需要對方，或者覺得對方安慰唔到自己」
我諗好睇你男朋友嘅性格係點, 如果佢希望一個人靜下嘅, 你由佢靜下, 佢會慢慢諗通, 係依個時間keep 住chur佢只會令佢更痛苦

同埋, 我估樓上可能未經歷過依種情況
無左對方係你左右, 你固然係好痛苦
但你一諗到以後一遇到問題都係咁, 只會對雙方都帶嚟更大嘅傷害。
分開可能對雙方嚟講都係一件好事

佢收埋唔講 不是良好的溝通方式

性格唔啱當然可以分手
兩個都情商低，早分早著
無謂害己害人
但唔好吹到為愛而分手
聽到都覺嘔心

有勇氣離開
無勇氣改變自己
唔通成世人都情緒失控？
佢地父母親人有冇因為佢on9離棄佢地？
所以咪又係唔夠愛，無耐性包容對方
覺得自己唔值得為對方改變自己
放低自己，放棄雙方一齊成長既機會

問題係必需自己解決，對方只係你身邊就足夠
我自己係咁諗
當你車望過對方幫你，你就預咗有失望既一日
當然如果佢成日放負責怪返你轉頭
明明唔洗佢落手，安慰都做唔好
咁你覺得痛苦，想離開都正常
但你點解唔一開始講時
我只係需要你係背後默默支持
我先可以安心同有動力解決問題？
姐係平時溝通唔夠
當然呢啲都係一齊面對過好多經歷先互相配合到
如果你想一兩件事就有默契到，無乜可能

平時weekend 會去佢度過夜
本身都講好左今個星期都會
既然要俾佢冷靜下係咪唔去好啲...
我地今日都有keep著間唔中whatsapp
扮哂冇事發生咁
同埋我覺得我地兩個一齊嗰陣好sweet幾乎冇鬧交
係一分開左 (weekday 我番自己屋企訓) 就不停鬧交

係 我地平時溝通得唔好
希望而家開始溝通得好啲會有轉機
我都唔想再死纏爛打

無腦

平常心啲啦
平時相處得開心就繼續
鬧交就一定要講得清清楚楚
鬧交先係最容易了解對方真正想法既時候
唔好乜都講分手，block對方就ok
時間過下過下就一年，過下過下就一世
無可能一世都sweet，互相了解先係最重要

我最憎唔夠愛呢三個字

所有嘢都用呢三個字嚟情緒勒索

你唔就我因為你唔夠愛我 你唔聽我講因為你唔夠愛我

我屌你老味，你係愛我嘅，你都會體諒下我啦

明白我知咁講好幼稚但真係好想同佢有將來

係男人都鐘意濕

相處得耐咗，自然就想有將來
不過好睇個女仔等唔等得
同個男仔自唔自覺
開始個1-2年，我同女友都成日鬧交
永遠係佢單方面遷就我
不過明明日常生活我係無脾氣
佢就快爆，EQ低個種
最後經歷過，成長過
依家仲係好似熱戀期掛住對方
差唔多10年了

我都係一齊左就黎兩年
可能都仲係處放磨合期所以先會咁？
10年有冇開始plan將來？

我自己會覺得承諾過既野就算辛苦都會照做 同埋雙方有咩問題應該大家拎出黎傾慢慢解決佢 唔係簡單一句quit左佢就算 咁樣係對我自己當初應承過佢既野負責任咁解

一開口就分手，
傷口已經造成

又一個睇on9港女語錄睇上腦既戀愛神經質
唔夠愛
你唔夠腦力分析同理解人既心理就真
唔夠愛難撚聽過粗口
睇少啲泡菜劇啦柒姑錄

無左新鮮感就係咁
難聽D講法係屌厭左

抵啦
俾人玩到謝玩到臭就一腳伸開你

我都唔識分咩叫熱戀期同磨合期
拍拖就會起起跌跌，開心唔開心
人都會隨年紀變，要求都唔同
總之諗多啲對方好既野
自己生活節奏掌握好啲
留返多啲餘力，耐性關心同支持對方
專一啲
好快就會習慣到同保持到愛情既感覺
因為疫症打亂咗啲計劃
不過都互相配合到，開心既
結婚都會，錢就ready曬
係擔心家長問題，始終自己鐘意
屋企人未必，怕做得唔完美先拖著拖著
不過女友唔介意等，信任我就無問題